七魂龍神丸之六（仲有邪戰角）

今日買龍虎丸有特典：

同場加映Bandai 畫花佢又出多次

傻仔先會中笨大啲啲商法

我係魔神fans

但都有限度

Robot 魂已經三隻龍神丸，兩隻龍王丸

仲未計nx edge

呢兩隻係我最愛

好正

有無人睇開今年動畫版

係咪cut 咗集數？

我睇完都見唔到幻龍丸同龍激丸出場

個特典有乜睇？

終於有魔神po

果兩隻靠漫畫啦

笨大死唔肯出合金版

我想佢出返robo魂

屌佢老母啦

有隻robot魂亂入？
NX龍神系列啲色好膠下
價又唔似高達類跌得甘 企得好硬
除左隻龍星外買唔落手

係robot魂
仲有30週年龍神龍王未擺出嚟
龍星訂埋
入完龍虎隻robot魂已經

nx得龍神龍王有得升下
其實七魂都唔使早入
周街都蟹貨唔憂買
龍虎都係驚之後難搵特典先照入左先

正常NX 賣左咁耐已經100內買到
七魂同新星仲企硬
當儲少set野算

我覺得龍星丸最靚

唔係未出完架咩

佢個黃金龍鋼衣版，唔可以砌返條黃金龍

宇宙版其實係咪勁過龍星丸

唔會掛?

應該唔會啦
如果會既第四星界一變到
就直飛第七星界直接end game

係咪robo魂仲未死line

右面成隻阿爾法獸咁

robot魂條line翻炒又翻炒，都係唔出宇宙界型

俾錢啦

望

冇巴打你儲得咁齊
robot魂加nxedge得十隻

嚟緊出白虎丸同夏鬼丸

我都唔係隻隻買

白虎丸非常搵笨

我好唔想買

老翻嘢？？

老翻你條命咩

無知唔緊要，可以google 架

TAKARA出架戇鳩

見到依兩隻，即刻諗起細個果時都買左黑色果隻....
依家真係唔知邊度買得翻

以前我喺yahoo auction 收返嚟

買完都唔捨得砌

另外兩隻龍星丸更貴

屌，依d真係童年回憶
仲記得當年好似賣6-70蚊

係

一隻呢款配一隻阿達英雄傳賣$70左右

好掛住以前新魔神英雄傳出嗰啲模型
仲記得有人仔有張卡送

我得一張，仲要而家先發現係簡體嚟

正呀

依個po係咪老坑黎

睇得魔神英雄傳都三張開外啦

有冇人買咗robo魂隻新星龍神丸
30週年 定舊版好
見399好似幾低

其實原色靚d

有冇黑龍角

呢條 line跌價跌到仆街
入左龍激丸同聖龍丸

等入白虎丸同夏鬼丸

30週年版係咪無人仔?

係，所以之前買咗舊果隻龍星丸
有電鍍唔驚氧化
不過唔知會唔會黃

隻聖龍丸幾靚

一般般無特別大愛
不過純粹想儲齊咁解

新果套冇咩愛冇野，同埋robo魂出得靚d

係呀

屌你玩電腦又玩玩具
老婆唔鬧咩

想問七魂邊隻最好玩，我只有錢買一隻🤦🏾‍♂️

搵到咪得囉

咁慳返算

無乜必要買

好多男人買唔到就係因為屋企過海關

你估有錢唔係萬能嘅咩

其實我只係鐘意龍王丸同龍星丸，點知買唔番

覺得龍蒼丸幾特別
龍虎丸轉一轉色又出一隻

CLS

買少少嘢都阿支阿佐就含得撚啦

振夫綱識唔識？

多謝阿太大方包容

細個係睇超魔神英雄傳，
想問有冇超力變身果幾隻？
姐係劍王、獅子、鳳凰、月光、白虎......果d？

我都好鍾意呢幾隻, 好想佢地玩具化

same
黑歷史都係咁話

超呢套我俾三個字: 收撚皮

似乎會出metal build龍神丸
robot魂條line應該棄咗，有NXEDGE宇宙界型同真夏鬼丸 demo

其實robot魂同NXEDGE玩落有冇分別? 關節同質感會唔會robot魂好啲

robot魂梗係好啲啦，不過斷line

邊度斷
咪公怖咗黑龍角

旋拍

聖龍 同 龍虎丸可以變身

舊果隻都冇

參考作品唔一定出

NX好扭D，robot魂玩落冇咁爽

但啲機設係靚

nx細隻少少
同埋啲膠明顯冇卜魂咁硬淨

唔喺呢度晒位吐糟

真心愛頭兩集的人唔可能接受到呢集

巴打應該35歲左右

唔重要啦

定你想溝我？

依個年紀 先唔鐘意超
因為已經唔同年代

我有試過去愛佢

但太多嘢違反咗頭兩集

佢個時空仲要放喺一二之間，成件事錯晒

最忌同以前的設定有矛盾

無睇過動畫

心目中只有頭兩輯

me 2

超魔神機設其實幾正，劍王同月光好靚，不過擺埋舊既一齊睇就格格不入

唔係機設問題

人物性格，角色選擇都同1，2有衝突

你試下睇完1 睇超再睇2劇情直頭唔通

以前嗰個年代好似未識玩系列作,求其9作唔會諗住駁返個故事

唔關事啦

係超無視咗1，2

夾硬寫咗堆不能自圓其說的東西出嚟

七魂個故仔係係2之後？

七魂撚有故仔咩

想揾返隻nx 龍神丸

最緊要平

舊果幾隻好貴
係動畫廣告果d先平
但隻邪戰角好似好平出得好差？？

新果隻煌龍丸係咪冇用舊機手腳
睇落成隻新

邪戰角我有買
造型質素幾好
不過活動力同只可以屍企無分別
同其他7魂系列有同樣通病
無幻神丸戰神丸咁好活動力

用龍王丸嘅腳

其他7魂都係屍企？
龍神丸龍王同龍星係咪炒到好貴？

龍星我年中趁inspoint 特價200蚊買
龍神買左2手卜魂

舊 龍神2.0 2手旋拍到好貴
30週年龍王同龍神又係好貴

我記得現時點2樓角落位
有間賣極舊玩具見過

有都勁貴

而且阿達我非常一般

套新動畫真係好失望，魔神宣傳宜

唉

好似睇短片咁

無背景，無連繫，用返堆角色推機械人嚟賣

直接係sell 玩具..... 無劇情可言

點解要加無謂花紋

Sell 玩具都由你

換色再出真係離譜d

龍虎丸係咁，龍神丸又係咁

賣多次我一定唔買

CLS

最低成本又可以吸盡fans血 笨大慣常技倆

我玩聖鬥士已經中晒伏

連game抽角都係咁
轉個角，改能力，就再抽過

轉個色 先啱

新星邪虎丸，宇宙龍神丸robot魂，魂限收幾多單做幾多一定唔使蝕又唔出，出埋7魂完全冇興趣買

屌那星，會唔會出埋ga
隻邪虎丸炒到成千。。。。。
好心佢之前就咪鬼出幻神，戰王果d機la
個個都唔想買果d

冇買ex黃金神聖衣
果套野作畫差到

再版30周年冇紋la
好貴

仲再版？你無買咩

依家乜價位？

冇

兩盒我估要2000？

有魂限新星龍神丸、R魂龍星、龍王、30週年龍神、龍王、 邪虎，NX一部都買唔落手！

最想佢出超魔神龍神丸Metal Build

以魔神既構造Metal build其實都唔洗既
Robot魂夠玩，起碼撚上手爽D

一集一新機，推高人氣之後賣機 都算
最搞笑係 幻龍丸 同 龍激丸 直頭唔出動畫

根本個marketing 方向錯哂
有好嘅動畫好嘅質素
周邊產品就自然有人買ga la
本末倒置

以前一輯有四五十話
依家得九話
仲要得十五分鐘
仆佢個街

根本最值錢係 人仔
但佢除左初版之外
其他全部冇人仔
初版戰王丸冇人仔已經冇人想買
究竟邊撚個做marketing ga
炒左佢啦

超魔真係勁垃圾
同魔2 完全冇關
仲要整個古代龍神丸，勁樣衰

最搞笑係 幻龍丸 同 龍激丸 直頭唔出動畫<我都呆咗

未出晒七隻又話差一塊碎片

所以無視咗

我想佢出返星界支配者

個六隻真係炒到飛天

好在當年都買過二五六層大佬

想bid 添

初時以為七龍係同其他魔神合體，好似龍王丸咁，出到黎又唔係

合都費閪事

仲要集集打完就消失

呢d storytelling 太低級

一句講晒：食相好醜

仲有邪戰角，出玩具，以為動畫會出，但又無，想點最想出返黃金龍鋼甲系列，套甲可以砌返條龍。之前嗰隻變唔返條龍，都唔知出黎做乜

我寧願佢出魔3動畫
N年前用廣播劇形式
講浮游界，牙王子，魔神邪豹牙

佢唔expect有新人加入 質幾部新機俾你算數
好彩佢打算出新星邪虎丸 同 銀河龍神丸
唔係真係乜都無

邪戰角ok嘅

勁貪心, 一次過推咁多隻新機

On9 Bandai

竟然有人會買矮撚丸

咩係矮撚丸

食相太醜

你咪係矮撚囉

要笑架？

仔6uo

想問下出咗煌龍丸未？

未有時間出去行

超果隻龍神丸都唔得la
人設個樣仲細個新魔神
同埋短褲仔

d手腳都係用舊機
求其到

短褲仔同單手舉劍召喚 真心頂唔順
仲有師傅背脊同胸口嘅心心

日本仔唔知點解好鐘意係咁整死貨出黎賣
受歡迎個啲無10年廿年都唔出
個腦唔知諗乜

邪戰角唔係7魂系列㗎

真

依家咁多部新機，無一隻有感情.... 買唔落

買舊機算數

對新魔神最有感情
最舊果套反而印像冇咁深
但前幾年睇返第一輯
原來好睇過2,戰神丸都可以打贏d boss
不過都係鐘意2多d
有冇買大陸果套模型

我好鐘意頭果2輯魔神, 超魔神就skip左無睇....
呢排先睇哂七魂... 有D失望
以為 bandai可以攪得好好睇睇

無買大陸果套呀
買左NX舊果D機only....

你笑與唔笑 都與我無關

死開啦，唔玩就咪走入嚟刷存在感啦

純sell玩具，商品廣告嚟

個龍頭design得麻麻

呢隻造型設計，上色都算靚

死矮撚 唔夠人請 就發爛渣？

隻玩具cute 版比例就等於我係矮撚

你零邏輯架喎

我最怕你呢d白咭佬

唔夠人請？請乜撚嘢？講嘢一舊舊，喂，你食咗藥未呀？

Sor9ly 我打錯字姐 洗唔洗咁對我
說好的連登有愛呢？

佢七隻都係 七部舊機改出嚟 某程度上算幾醒目

好聽就致敬

唔好聽就懶

就係因為咁，我覺得佢，係懶得黎幾醒目
佢套野當劇場版咁睇 無咁嬲

即係Bandai無比budget 整果班友無揸流攤 係得咁多

咩無budget

我重課咗八隻喇

佢出動畫之前就畫好晒啦 果堆野
你睇下佢果堆七魂龍神丸 日本香港都賣緊半價
好明顯收唔返佢預計既利潤
我入左五隻 都係半價買 係邪戰角原價

我驚緊佢斬左銀河龍神丸/新星邪虎/黑龍角 唔出

怪得邊個

動畫無故事

得個幾集就咪推一大抽機體啦

仲有有兩隻變咗失蹤人口

我買齊七隻都好有愛架喇

白虎丸同闇黑龍神丸留返Bandai 高層拜山自用啦

Bandai呢個project 係抵比人屌

龍星丸robot全新放到幾多錢？

已經諗埋出產品可以慳返n套模

銀河龍神丸/新星邪虎/黑龍角 robot魂ar

咪即係幾年前套黃金魂咁lo
d作畫人設差到仆街
又係for賣玩具

呢個就係我想講架喇，
Bandai一開頭就己經覺得個計劃唔賺錢，
批左個好低既budget出黎，
樓下D友，重用套模/將兩部機既劇情轉去漫畫到做，
白虎丸又出隻異色，乜計都諗晒出黎，
先就到依家動畫同玩具呢個水準，
最後出到黎，都仲係meet唔到bandai想要個利潤
我驚個IP動過水

NX Edge 我係得呢堆：

仲有無邊隻魔神值得買而我又無？

唔買初代果幾隻？

龍神丸ver 1/2 加埋三十週年限定已經三隻

空神又有

唔想重買了

係無戰神同幻神，但已經有戰王同幻王

(戰神幻神有模魂真吾）

聖龍我覺得幾靚
不過唔想入坑

唔入就唔好入

無底洞

我係鍾意隻聖龍同幻龍入坑

笨大萬歲

買齊七魂？

爭最尾兩隻，等跌價

不如話阿爾法獸似佢，人地出先好多

細個見好似百三蚊
唔記得有冇記錯
荃灣間星星玩具有得買

咁又係

無玩過模魂真吾, 質素得唔得？

有好多款笨大唔出，佢肯出，個d我秒俾錢

例如空王丸，真夏鬼丸同邪戰角

至於佢質素得唔得，我建議你參考下robot魂 ver1同2 龍神丸肩上的龍牙，再睇下模魂龍神丸的龍牙

呢個係 ver 1 隻牙，單邊中空的：

跟住出咗模魂真悟, 立體雙邊：

然後先有Bandai ver 2:

模魂真悟同創界雖然無license，但其實比笨大有誠意

笨大正一賤骨頭，唔屌唔鬆化

唔錯

唔比其廠殺到埋身都唔肯改

唔係模魂出先過robot ver1 咩？？

好過goodsmile果堆模型n倍

梗係唔係啦

Ver 1好多年前出但個樣太柒

連戰神丸都出唔到

個條line

我買咗一隻就掉咗

貴到喊，又唔靚，又易爛

巴打有冇買盒蛋果套

嗰隻ver 1真係好撚樣衰

無

坦白,似第一集呢隻：

Good smile係咪姐係plamax果隻？

笨大一向是是但但
D qc仲正

魔神物語唔知會唔會出長出呢，細細隻，真係可以全入，但又怕佢死line

千值練出果兩隻龍王丸好正！雖然貴到癲。

買咗黃金龍個set

但無買影輝皇帝龍

初初話會出新動畫嗰時仲好期待 點知宜家變左玩具廣告

人地高達build diver re rise 正確示範做好套動畫 啲玩具自然會好賣

兩隻都買左，肉赤

一般同款唔同色我都唔會俾錢

龍虎丸同白虎丸改咗色再換咗個咀

龍神 同 空神

大陸成套dup咗一套一模一樣

買咗隻新星了

隻龍星丸把劍長期拎係手
今日睇已經甩咗色

我無細睇個頭...開頭以為兩隻係完全一樣嘅異色版

等緊呢套

我初初都一樣

不過咁都唔會改變我唔打算買

咩嚟？

日本萬代玩具公司旗下食玩事業部 BANDAI CANDY， 以 30 周年人氣動畫《魔神英雄傳》為主題的全新系列食玩「魔神物語 (MASHIN-SAGA)」在推出第一彈人氣商品後，第二彈「魔神物語 (MASHIN-SAGA)02」也將登場！一共有 4 種款式，參考售價為各 650 日圓，預計將於 2020 年 12月發售。

死定心都得
第1彈炒唔起
好多半價已經有

唔等隻30週年版？唔鍾意隻色？

龍星丸買咗幾耐了
電鍍果隻平先買，放得耐驚氧化

係咩？我想買
好似同當年扭蛋差唔多size

初初出新野個陣睇佢又打創界山都係舊酒新瓶
不過咁多年後賣情懷有新野都ok la
睇左第一集話逆創界山諗住打都要打返幾十集
屌你打打下一集出一部新機 仲要有d 故仔得漫畫
最後仲要出隻暗黑改色龍神丸 boss 都無埋 WTF

唔知係咪武肺影響定係本身預左得咁少集 而家bandai 好似將魔神再包裝分拆再搾盡佢d 價值咁

請問邊到有，想買

邊個位？ thanks

半價我有興趣追返

想問邊度有